大家跑步用緊咩跑鞋🤔

用緊lunarepic
但有啲硬

asics

Free run
Lunar太硬喇真係 又貼腳

Mizuno

Asics

mizuno wave rider

Gt1000

有對 覺得差唔多
想試下vaporfly

同lunar比 邊隻好啲

Asics feather glide

yeezy

Puma

美津濃, 厚底同薄底都著佢

利申 美記打手

Mizuno Wave Rider 19

boost會唔會好啲
想試下

Nmd

v

跑步都要潮 著nmd
速度+100

mizuno wave rider 20

利申: 門外漢

ua

asics metarun

nmd